每次搭車都坐優先座，你問我答

你係殘廢？

正常人冇病冇病

你手定腳殘

你男定女

你今年幾歲

你幾時生日

好大碌 20cm

你有幾多條jer

你老母係男定女

1字頭2字尾

2月29

斷手定斷腳

女

999 營業時間係幾時

冇斷

24小時

我其中一隻左腳斷咗
坐唔坐得

摩西帶咗幾多隻動物上方舟

坐得 只要你唔介意廢老嘅目光

每種動物兩隻 總數唔知

咁邊個分紅海

取穌

咁瑪利亞生咗邊個

有冇比廢老挑機

摩閪

啤住我就有

有冇人白眼

咁茄蛋飯幾錢

比樓主屌番轉頭 屌到反晒白眼

樓下加埋凍飲33蚊

你係咪鐘意我

我淨係試過由上車啤住同一個廢佬 之後佢自動走左去第2卡

有冇得走腸

走牛歡喜都得

102歲都上連登

麥記3號餐幾錢

聽日會唔會落雨

係咪生得樣衰得濟

鍾意咩色

1002

廿幾蚊

聽日有咩搞?

朝早會 晏就夜晚唔會

靚仔

黑白灰

用開邊隻洗頭水